假戲真做 落口供時可以咁做

請參考

我冇野講

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖
合埋眼訓教

我無野講

咪跟樓主做
講多錯多

我無野講
我要見律師

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

請刪POST

反面教材
講真話後果

我冇嘢講